日本免稅問題

琴日係日本激安之殿堂買左堆零食同藥妝
零食同藥妝佢一齊pack 左入大袋
退税果時話d零食唔洗退俾我我會開
但佢照退仲話可以拆
上網睇又好似唔係果回事
想問如果拆左又 check 到係咪補返拆左果d既税定要成張單補返税？

姐係只係補返拆左零食果d税定藥妝果d都要補埋？

補返個袋入面幾樣野D價掛，
其實過關時真係好少會CHECK

唔該巴打